====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une agglomération vaut ce que valent ses centres , et c ' est en regroupant dans des espaces géographiques limités et relativement denses la plupart des fonctions et des emplois que sa population sera le mieux servie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

